林鄭評分又跌 5成人畀0分 平均民望再成歷任四特首中最低

就在政商界傳出北京欲「折磨」港人讓林鄭連任特首之時，香港民意研究所今日（11日）公佈新一輪特區政府民望數字，林鄭民望評分持續下跌，僅得26.9分，當中近5成市民給予0分；而律政司司長鄭若驊評分略微升至22.2分，是繼2019年6月後的新高，惟仍是3位司長中民望評分最低。香港民研亦綜合歷次調查數字，發現林鄭目前的平均民望僅得43.3分，再次成為歷任4位特首中平均民望最低的一位。至於平均民望最高的特首則為曾蔭權首輪任期的66.1分，其次為董建華首輪任期的55.8分。

咁都唔洗炒,真係奇蹟

竟然仲有得低

考第一

我諗之後都唔會有人低過佢
好肯定
因為好快會連民調都冇

拉得

"林鄭民望評分持續下跌，僅得26.9分，當中近5成市民給予0分"

咁點樣拉返26.9返黎

呢個時勢或者邊個做都冇分別

經費問題
其實都有做類近既調查

考第一既野…
我地識條鐵咩

So? 4個入面第一個比人制裁喎 依樣都光宗耀祖喇

10個有5個比0分,
2個比50
2個比100
我估大致係咁分佈

又第一

你地有所不知, 呢個表係比共產黨調轉黎睇架, 香港人愈低分=共產黨心中愈高分

Push

呢個時勢除左奴才之外邊個敢做呢D位

姐姐

比幾多分佢咪又係繼續做
主流民意wfc

希望佢連任
繼續加速

藍shit都唔幫佢

姐係另一半平均比50多少少lo

777 真係經典嚟

仲有人有興趣比分？

民調危害國家安全

國安法

好彩個選項冇負分

幾時負分？

又第一
輕鬆

讀書5科0分既話，晨早俾人踢出校啦

點解仲有4十幾分

有得比負分, 佢拎到零分已經偷笑

其實香港而家同無特首有咩分別？中央指令全部經人大常委講出口，香港政策就下面班廢官出黎鳩噏，個特首有同無有咩分別？

事實證明女人真係做唔撚到大事

投0分算唔算違反國安法

有㗎娥子做最有殺傷力

以淋病唔輸得嘅性格，之後實會整返個"官方民調" 做返個高分比自己

有冇破世界紀錄?

唔跌就奇啦,藍絲開餐廳就執啦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

民望有咩用??食得架?

Agree!

之前唔係話高咗D嘅咩

唔係太差 得5成
仲有5成戇鳩比到分

倒數第一

有冇得比負分

有邊個會比被制裁嘅恐怖分子分

中哂黨安法

第三波搞成咁都唔大跌?
佢2月個陣得18分

5+2+2=10?

Who fucking care??

民望低到咁都唔洗比人炒，唔怪得個個爭入政府做

不過佢有錢都冇命享

連登數學家

條777唔係最低就係新聞啦
佢而家就算開庫房每人派5皮佢都一樣最低分

搞到藍絲連飯都無頂食 梗跌啦

低處未算低

習大大就係想咁

過百名手足明日提堂

777:民望？食得㗎？

下 仲有咁多分呀

得五成咁少

會在意民意既就唔係共產黨
777個套幫支共加大對香港掌握力 正中包子最愛個範 呢下加分有餘 話之你地班賤民點諗
反正大不了下屆用完即棄

俾佢留低先好
總加速師

其實呢d民調d數據準唔準
我咁大個仔都未做過
如果多d人做肯定仲低

我有接過呢個問卷調查家居電話！所有高官，我全俾「零分」！

鬼唔望佢永續幫手加速

畀五十分嘅係中間超人

其實要低過689已經好難

連任 我求你了

姐姐藍屍應該幾buy,不過會更乞黃絲憎，唔知到時係姐姐低分啲定妹妹低分啲呢